黎明送頭行動本大回報低

啲黎明行動係推遲咗港豬返工，唔係阻擋到港豬返工。港豬返工既決心係大到你估唔到。你堵路佢哋落車清路障，你塞港鐵會有班藍絲廢老出嚟指責，最慘冇人幫口幫手，仲要引埋幫狗入嚟，連累其他學生。

我唔否認係有小小作用，令到某啲站大排長龍。但最終效果係去唔到個目標，而且會陰啲陰啲咁送頭。

如果係咁既情況，不如諗下停止/重新思考其他方法。

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

推

我公司啲人 今日最多都係遲一個鐘返到。

減低公司人手 變相減低公司收入

中, 依家開始擋黎明行動了, 要搵其他新方法

月台有幾多人都好，一兩班空車就清晒

同埋玩左咁耐，對家已經有晒準備，係時候變陣

agger

唔可以日日攪同一樣野
對方好快有對策應付

黨鐵本身就特登關閉好多出口阻人
等返工既人憎我哋
竟然有人會去幫黨鐵一把
睇黎大家仲未學到野